「置頂」你今日飲咗幾多杯水呀（2）

今日夠數未呀？

咩話？！淨係lunch 飲過半杯奶茶？！

屌你老尾而家係咪制緊水無得俾你飲？

提你飲水又好話我捽你數

你估我想架咩？自己醒目少少啦

你睇下隔離team 日日都爆數，個個痾啲尿白雪雪，連最廢個個 Peter 都飲左7杯

你呢？

你個腎叫緊救命

你膀胱乾哂塘

你條脷有兩尺厚脷苔

你口臭，你易攰，你作感冒，生暗瘡生飛滋

知唔知點解呀？

你飲唔夠水呀仆街！！！！！

啲水免費架！！！ 打開水龍頭就飲到瀨尿呀！！！健康就擺係你眼前垂手可得呀！！！

點解唔飲多啲呀？！ 生性啲唔好衰俾人睇！

明白就渣渣淋去飲啦望！

重貼而推 From 尾指長過食指巴打

懶得出去拎水杯

咪玩啦大佬 ， 下次入房之前攞定囉

飲水好啊

每個鐘飲700ml水

坐得好近水機

每個鐘又太誇張 自問都係一日4-5升水

返工時間姐 悶無野做就飲水

正經post無人理

一日1L都冇

飲多啲水呀，除咗多咗尿要去多啲廁所之外都無乜壞處。唔好等口喝先飲

飲

Sorry囉依家出去斟黎飲

第6杯...

戒緊飲水

有app 可以提自己飲水

連飲水都要提痴線
利申說一日飲3-4L水

每日起碼3L

大家都好好

以前中學一眼訓或者曬就會飲水 每日攞住個一公升水樽番學 一定會斟滿多一次 番屋企又係狂飲
冬天就因為凍 所以成日斟熱水暖身 瘋狂去廁所
宜家番個份工好少機會飲水 幾個鐘先飲一次 好唔慣

紀見到即飲返杯

我都係咁樣課上咗飲水一坐底有水樽就會係咁飲試過一次過飲一升飲到嘔 但出街就可以好耐唔似

我飲幾多痾幾多
所以好唔鍾意飲水